有位係美國讀完Physics 博士的朋友就黎要返大陸做R&D

我好唔捨得, 因為好怕佢之後冇命返黎
同時唔想香港一位能幹又聰明既年青人服務支共

佢想做既係純R&D, 但係香港咩都以回報行先
係揾唔到純R&D既工.
而佢又畢業先得1年, 冇咩經驗,
入唔到U入面做Research

佢既plan 係返去大陸做1-2年,
夠經驗再返香港U做

有冇巴打/絲打有相關既工可以介紹?
可下面留言或 TG: @exvipier

千人計劃？

唔太清楚, 不過就係支共出糧
所以我真係唔想佢上去

等同送中